［外國勢力］ 經濟學人下期封面 ：Hong Kong

The Economist

繼雨傘後香港再上TE封面
頂住！

TIME果張係亞洲版cover

今次經濟學人係world wide封面

台灣 美帝 德國 日本 英國祖家分別發聲

You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain.

We are part of the free world, don't you dare to turn us down